★好驚第日M記唔俾人瞓？

點算？

去游B Home可以嗎？

錯啦
佢係搏少人食麥記
等啲人瞓得舒服啲
良心企業

一早應該趕絕流浪漢

轉型做公眾床位